爸爸早幾日發完冷之後周身痕到宜家 求救

佢本身有糖尿病同高血壓 搽類固醇都冇用止唔到痕

去睇醫生啦

發覺好多人有病係上黎問
而唔係睇醫生

連登醫生團隊

開post睇醫生係連登文化嚟
開咗post畀大家文字上睇一次先
樓主就會再認真考慮帶家人去睇醫生

每朝蜜糖溝500cc水飲咗佢
睡前點薰衣草精油包搞掂

睇醫生啦屌！

証明好多人都信唔過醫生

試咗上面個方法唔work先睇

連登好多人搵50k 唔係醫生就律師

星期一先有時間睇醫生本身都諗住睇 喺連登問係睇下有冇人試過咁 想問下邊個醫生好

乜撚野叫星期一先有時間睇
有咩野重要得過個身體

呢d野都要拖？

係咪敏感

仲要星期一先得閒睇
你叫你阿爸浸下滾油啦

同治

唔好玩啦 仲等星期一

有咩病癥
病幾耐
邊度痕
點痕
有冇疹
有冇皮膚黃
Etc

就算有醫生上連登你都講清楚啲人地先可以估下呀
冇錯，係估，真人見都要估因為可以好多原因同樣表癥
你隔空又冇details更加冇可能斷症
不過我諗你睇GP都係開止痕藥/cream過你

煲十斤西洋菜，加d橙皮，落50 斤鹽 你飲撚左佢， 幫你老豆祈福

睇醫生啦 仲等

樓主想害死佢老豆

因為係爸爸唔係自己，所以拖下先，cls

星期一？
訂定大酒店都得啦

糖尿病係會令到佢皮膚痕架
你老豆有無keep住驗血糖打針？
督手指睇吓會唔會太低或太高

同埋發冷意思係咩？出冷汗定發燒？

係呀爸話要星期一睇手停口停架大佬 我又未識搵錢比呀爸睇